各位手足屋企仲有幾多口罩剩？

如題？

5

有親戚個工人姐姐幫手係印尼訂左4,50盒分比我地 唔夠有得拎

冇口罩了

8盒加兩個豬咀

20個……

屌得返2盒 屋企7條友

十幾盒

6盒

用豬咀

7盒 3個人用
一個口罩用2日

真係有人敢用？

偷工減料

3箱

等冇果時用布口罩囉

有咀有合未驚過

2盒左右，今日訂多兩盒。

240個左右 3人用

冇都要用

一樣
不過有幾盒2012年生產已過期
我都照用

用豬咀啦 睇口罩既時間仲唔值

咁唔係點
依家出面個個都趁火打劫

~ 600個

1000個日本製

2個人 230個搵緊日本罩買

大約2000

2人5盒

一盒半 加一個豬嘴 兩個人用

得返500個

800個

6個

屋企每人三個月用量（每日一隻）

我唔係香港 老豆老母每人300個

淨返只可以裝滿一個20呎貨櫃既貨量
講緊全家有成3個人用

講豬咀既話應該計濾罐

五盒到 但三個人日日都要用

做乜鳩囤積口罩

因為係6個人用

唔計D垃圾口罩，500up+豬咀2set濾

計埋就750up

30個左右

手頭上300個
有700個寄緊過黎
再買左1000個期貨
自己好精神緊張買極都覺得唔夠
預自己屋企兩個人用 同隨時接濟另一半一家同朋友

4人用,25盒
1月頭買

10盒
另外有3個豬嘴十幾pack filter

叻仔

800個 仲有500個下下星期到
屋企人做醫護

點先算口罩？
我覺得唔可以當kf94係達標口罩
要有vfe先算

Level1 bfe>95%我覺得無防入效果

1個
仲要用咗10日

依家邊度買到呀？

1000
成家預用半年
sars戴5個月 今次呢壇野少於5個月我打死都唔信

300

900個到。5個人用。有18盒運緊黎

依家仲易訂到咩？

其實會唔會到半年後都仲缺緊罩?

6盒美國
2盒日本
3個人

呢度全部都富戶

千幾隻

維基幾時整好啲口罩 等緊佢救命

幾廿盒

五十幾盒 屋企2個人 ，分左比親戚朋友
日本 美國 韓國 印尼 馬來西亞 墨西哥 越南

7盒左右加多3對60926

日本口罩幾十盒

百零個 + 一個豬咀
兩個人用
之前比左半盒人

黎近四月中會有兩盒 唔知會唔會真係到

屌 7盒都夠 唔洗用兩日，一日一個啦 重用仲衰過無帶。我5個人都係多你兩盒

1月頭 堅醒

如果你咁講
無口罩 支那假口罩都要照用

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

知唔知連登仔標準係咩？

每人最多只可以有半盒

車厘龜

700隻口罩
n99 有幾隻filter
10對罐 個嘴仲係美國

一個月前日馬貨就到曬，十盒

睇完呢個post
就知香港唔係唔夠口罩

20個

一個家庭幾百隻真係唔過份
學上面預五個月
一個四人家庭都講緊要600隻
仲要係一日用一隻

大人6盒...
中童5盒...

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

10盒50隻嘅。

300隻超快適兩個人用
一月尾買唔使點食炒

得番半盒4個人用
有冇巴絲打知依加百佳,萬寧係咪朝早排隊有貨？

幾有隻好快用晒，唔通個個月撲咩

三月
仲未知有咩方法買到口罩
仲停留係「排百佳萬寧」既階段

你呢啲咁冇準備既人
真係中肺炎死算撚數啦
帶口罩都救唔到你呢類毫無準備既人
借口你就多

爆完就唔再缺貨
唔好想像 產量會夠全球70億人用

就係擔心會用到見底
依要仲要全球鬧緊口罩荒咁
同埋公司得3個人 都係返工放工先用
諗住慳得就慳 一個用兩日

上marketplace同caoursell買la, 仲等,
日韓都禁運， 嚟緊仲有其他國家， 萬寧， 莎莎嗰啲 有排都入唔到貨

5盒 加仲有啲filters
4個人用

5個人用仲有400幾個
都唔夠膽點出街慳住用

仲有900隻左右。好彩農曆新年喺amazon 掃左唔少

你把口食咗屎咁撚臭?
咁基層，獨居老人，清潔工係咪要中肺炎死撚晒佢?

夠用1-2個月嘅

印尼都有高級野

三盒半左右
三個人用

一打7093

十盒

咁搞法幾多盒都唔掂仲要屋企得我一個買, 其他人做freerider, 錢又唔俾又唔搵罩, 用就識用
不過佢地唔用我都驚

兩個人用
7 盒, 另外仲有2 盒印尼唔係好想用
之前仲覺得自己有好多
睇完呢個post 之後就....

果7盒日本製？

2 盒韓國, 2 盒台灣, 2 盒澳洲, 1 盒日本

想知邊度買到，屋企得返少量

葡萄

屌

咁多

2盒

用一次個口罩已經有好多菌
最起碼一日一個啦 兩日用一個真係唔多掂
7盒 當你一盒50個 一日一個都頂到3個月啦

有恆河水洗過既手掂過，防護力+10%

恆河幾時流經印尼

每人2百個 1日1個夠用一排既 但夏天應該要1日2個

買定之後幾個月合理 個個月去買咩

Sor搞錯。

睇完呢條片,請再考慮買唔買印尼口罩

一月尾Gmarket訂左750個普通野，1001個kf94
嗰陣KF94連運費$6個

依家有幾盒美國口罩，黎緊寄緊美國同日本口罩。
冇機會買印尼口罩

薄過閪咁

大概2000隻日本，100隻德國，250隻印尼

仲有200隻美國比佢cut左

一月尾 日本造3防先$3@

係100個kf.....

4個人
800個
冇搶過口罩
有朋友喺外地寄比我
飛左3x幾個鐘

只係夠捱埋呢個月
如果呢個月射多幾日波，
六日唔出街既話應該玩多半個月既

新年前係日本同美國amazon同人夾左14盒。又同人訂左10盒德國，不過黎得兩盒。
自己係美國amazon初3買左10盒，依加先到本地倉
1月中係屈臣氏買左兩盒
日本貨未黎之前係hktv買左2盒理的。
屋企有兩個停課，有人個停工，有兩個返工一人一日要兩個，遲下有個又要復工。都要省啲洗

因為之前撲口罩
同左幾個朋友講2 盒thx
點知又真係有
買返黎唔平的
當買個安心同唔洗排隊啦

出面有得賣，差唔多$4@

3個人返工返全日成10個鐘，一日都6個。我有貨都成個月冇出街

1500個左右，全部日本罩，9個人用

正啊

豬咀其實可以重用幾多次？
有冇話出完街要點清潔

20盒csi

十個大人 20盒
大部份都三百蚊買返嚟

得返兩盒但四條友用

半盒加4個p100

你地一日戴一個?
我LUNCH就換一個新既

3M 教用稀釋漂白水消毒，7093/6035 有膠盒，可以用到呼吸阻力好大，大概兩個禮拜度掛

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

我住果頭酒樓好多人飲茶，完全唔覺少左人

普通口罩4盒
豬咀一對

應該最後12盒 580個左右 三個人用

有11盒左右
其中7盒係德國amazon訂，最近先運到嚟香港
不過嚟到先發覺有5盒係綁帶，仲有5盒都係綁帶運緊返嚟

開心食炒價

6條友，個半月
算唔算富戶？

same here
佢哋話完全唔缺口罩話好快會有

me too, 我想問你哋平均 一盒50個， 連運費 ，幾錢一盒？

個半月點會係富戶

係窮撚

養起6條友喎，每人每日兩個
心中富有囉

我食炒價買咗$700一百隻fitty
sorry但之前嗰啲我冇計
好耐之前好似係二百幾180隻 都係fitty

咁成家人剩返一盒嗰啲呢

心靈富有

有冇人可以答吓我:
[[識韓文入]] 呢隻酒精搓手液係咪假嘢？！

20盒

我未炒爆前買，30幾蚊一盒，計埋運費平均要$5x@1

醫生話冇濕唔污糟可以戴4個鍾以上 中間lunch會入信封 食完先戴返

仲俾咗好多冇嘅friend，而家就係剩返個半月

2個人 150個

點解咁對自己

金馬倫道有，貴到飛起。
$250 30個日本口罩，莎莎平均八個幾一個。
Kf幾十蚊一個。

一家五口 得4盒大人3盒小童
老豆仲要日日返工 高危 一日最少換一個

3人，7盒

佢哋冇喎...咁都唔share？你藍屍？

收皮無啦啦又屈人藍
姐係我會幫人 但唔會令自己冇得用囉

食完飯後口罩開始濕同起毛

1000枚

上嘴了

我仲有一批喺美國嚟緊
我有理由推斷你係囤積廁紙嗰啲人

咁你有得用就ok啦
本身係驚你比晒人但自己冇
我屋企得返兩卷廁紙 冇囤積過

4000幾個
如果我個鼻窿同埋個口細啲嘅話

我好驚美國佬cut單
比卷你🧻

佢點顯示呀？
我自己都唔係好識睇 但你好耐之前買嘅話應該ok

放低左都會濕同起毛?

8盒救救mask

5個人3人用8盒

上豬嘴之後完全冇口罩壓力

4個人 7盒
個個都要返工 以而家嘅用量挨到2個月到

8盒 4人用
6盒美國牌子 1盒印尼Neo

用完手頭上既罩就唔戴罩出街
明明係政府責任
點解我要買來幫垃圾政府防疫

84個

3盒3個人

2千個7個人

~700 / 3ppl

我屋企開口罩廠既

4條友1盒左右 2隻豬咀加1對7093同60926 同10幾塊3744

口罩約7盒多d
N95 8210+8210V 59個
K94 2個
過期3M 1860S 120個
另外美國訂左2個豬咀+7093 6對， 不過bns唔知幾時到香港
另外搵緊平d印尼罩，希望快d有香港製嘅罩

P.S 老婆剛比人炒，口罩可以用耐d

冇用口罩

兩盒半 + 豬咀 六對濾綿

越黎越多

10個口罩，兩個豬咀加10對7093

5-60個左右

50個三個人用

4個人1100 個
仲有800個未到

手頭上全印尼罩 neo sensi
印尼罩加布套用啦大家

一月尾同fd夾左30盒對半分 再額外買多左3盒比自己 全屋人用 應該短期內都夠

800個 4個人用

1隻都冇

有多就集埋一齊寄過去比Solomon Yue
遲D可換3M N95口罩比醫護.

唔好搞日本仔喇,雖然佢地多係左膠

呢幾日返工經過
成條街藥房/小店都有
大把貨

2百幾個到

睇你係濾棉定濾罐

1個月左右

過百 一個人 仲有究極裝豬嘴

唔知點解愈來愈多
老母成日隔一排拎1-2盒

我用布sip廚紙

外層要再加外科口罩防水，可4日換一次外科

十幾盒
一日用兩個

4盒

自用 700幾個

無嘅可以話我知

借post 問
呢款印尼口罩 買唔買得過
屋企淨番半盒

若手頭上乜都冇真係老閪都要用

淨係搵到呢種唔算太貴

二十幾對7093

原來已經有36個好返

4成出院率 其實根本唔驚
專家話個肺都會好返 只會差5%左右

玩到年尾全球你重買到外國貨

上開連燈其實12月尾已經識驚
1月頭買左25盒最貴都係60$，之後有就再訂，從來無排過隊

唔使諗住屌我囤積，到今日為止派左幾十盒出去

三萬個

若不幸中咗後遺症肺纖維化，壽命只有大約多幾年淨

1000個美國罩（已派哂比身邊既人）

1000個日本罩

300幾個女日本罩

再加個可水洗重用有filter既口罩玩到兩個月左右

每日用一個口罩，準備抗疫一年零八個月

個個都500up
我屋企50個都無

依加都冇咁缺貨啦

～424 5個人用
平時得2個人要返工
仲有200個係台灣 冇得嚟住 禁止出口